子瑜火辣激露屁股蛋 「韓國最強肉體」摸乳互尬

子瑜（右）與雪炫（左）火辣互尬。（翻攝自YouTube）

〔記者曾德蓉／台北報導〕韓國女團「TWICE」成員周子瑜，昨在SBS歌謠大戰帶來特別舞台《Do You？》，與有「韓國最強肉體」封號的「AOA」成員雪炫熱舞，雙姝火辣互尬，馬上引起全場暴動。

子瑜（圖）與雪炫火辣互尬。（翻攝自YouTube）

子瑜昨晚展現性感風情，薄紗火辣露出腿根，與雪炫在SBS歌謠大戰上帶來特別舞台《Do You？》，身為前輩的雪炫，舉手投足充滿女王氣場，還出現摸乳動作，子瑜也不遑多讓，每個舞步都挑逗觀眾，一個彎腰，屁股蛋也在走光邊緣，雙姝互尬令網友忍不住激讚「神仙打架」。

子瑜與雪炫（圖）火辣互尬。（翻攝自YouTube）

相關影音：（影片取自YouTube，如遭移除敬請見諒）

二個印印

又蝦人地TT

想睇魚仔屁股蛋圖..

咪撚癲啦

魚仔...

睇下洗死咩..==

邊b 聖誕快樂！

瘋狂的魚魚...

虎虎聖誕快樂，5201314

睇一眼我都殺死你

死黑警恐嚇市民?

魚仔好能可愛呀

下邊到有摸乳

無左hani

過氣臭雞

有陣柒味，不了雪炫正好多

垃圾台狗新聞

果時未識佢都講覺得佢係

呢個真

子瑜似係處女扮大個

邊到有波呀 入黎就係想睇波 邊撚到有波呀？

魚蛋係邊？